羅志祥好似拜白龍王

白龍王好似叫佢戒色先會紅，唔係就玩完
白龍王

紅咗啦喎

你又知佢上位個期有戒色